［公園捉依因］越黎越多鬼，解決方法唔係捉鬼

而係做捉果班跟本太善良

就算捉到大家都知唔會有後果

如果有斷腳新聞我保證起馬少一半鬼

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

今日美林邨跳樓單野有可疑！